cl7 開機碟load唔到

個電視入左碟都load唔到

前尾期唔同㗎喎